［藍絲瘋傳］有廿九把比示威者用

各位同事得個知：

交通anti racing operation 期間，喺沙頭角公路近鹿頸口截停一架往上水貨 van，在車尾發現數十把開山刀。司機表示代人從沙頭角送貨到粉嶺火車站交曱甴用，大家今日要好小心。

笑死

驚就唔好出街

堅料, 所以藍絲唔想死最好唔好出尼搞事, 縮返入老母個西到

你唔好話運核彈

廿九把刀邊夠用

好危險⚠️

一出街就比人斬

流浮山刀手啲武器而家先運到

示威者係貨van後面收埋左粒核彈
好彩比batman同catwoman搵到

升級

藍尸要小心

捨身成人掉爆核彈去中南海

今次核爆都唔割

仲有171把呢

如果有狗俾人斬死我就信

藍屍個腦

屋企廚房咁多刀 叫班藍絲死咗佢好過啦
不如話佢哋仲勁 有斧頭喎

九把刀

29把

anti racing 截貨van

新作家黎？廿九把刀？

司機表示代人從沙頭角送貨到粉嶺火車站交曱甴用
笑死 話人曱甴都仲要幫人送貨
仲要咁大膽咁自首 係咪博拉
藍屍咁低智一定會信

屌你老味山賊咩 開山刀

唔想死嘛咪講閪話，影大頭囉。

樂見

邊度有得拎
搵左4個月都搵唔到

樓上咁開心做乜
D相邊度黎? 唔係黃既就梗係D藍屍
手足出門小心藍屍偷襲

係就好

白鳩痴，係真就你班藍絲廢老一早死鳩哂啦

那些年

睇你斬得幾多個 打撚死你呀

警就唔好出

我講緊on9藍c

呢個真

幾無腦既人先會信

8個人一把輪住用，佢地都係做樣影張相收錢姐

係就好比把我

我屋企人真係信

聽朋友講紅磡棺材鋪有幾百副棺木準備左比藍絲用

驚咪唔好出落囉
d哥布林一早咁講la

快d share 叫d 人聽日唔好翻工翻學啦

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

It will cut

起碼要200萬把先夠用

Catwoman😍😍

平時都唔好出街呀

周街都有刀

月形彎刀

狗內部好多呢D弱智消息，乜撚都話關手足事

係要屠
報仇！

如果有八尾 老共都玩撚完

下 我反而擔心示威者嘅安全多啲

大家唔覺得係藍屍暴徒攞嚟斬人咩

香港末日

又唔係槍

唔係比流浮山刀手咩？200刀手，得29把刀邊夠用

小心裝左GPS係把野到

黑社會劈友都識攞牛肉刀啦 把小李飛刀係搞笑用既? 不如擺埋把圓月彎刀落去啦

200人得29把刀

係咪真係俾嫁，唔好走數喎

得果29把
邊夠分
分比著為所欲為T果d就夠

有晒人證物證警察都唔做野，咁不如執柒左警隊（曲

係咪比綠色曱甴

呢啲就係叻哥講嘅Fact？
醒吓啦藍絲 俾人呃緊都唔知

幾時有軍火？準備搞革命

係的話啲狗狗死曬啦

要斬鳩你ge
屋企個把菜刀都夠做啦

單機都無得怨呀可?p牌仔

得藍屍班垃圾先咁撚蠢

我屋企都準備好生果刀比藍絲喎

千祈唔好斬死d 藍絲

已fc 專斬藍絲 快啲縮返入老母個臭閪度

看圖作文比賽

司機呢？唔影司機既

搵人訪問下九把刀

你而家知流浮山d 刀手 點解未到

同政府一樣遲成幾個月

唔好得個笑字，呢d刀拎比藍絲斬人
手足好易仆街

就睇吓今晚呢29把刀邊個拎住

收返埋自己d架生啦屌

千色店咪armory?

用夠佢黎

對家用嚟取消區選嘅假新聞素材嚟

小心喇大家都

係咪流浮山200個刀手咁樣唔夠刀喎

是撚但啦 班藍絲死廢老咪唔好出街囉

真係要用班狗一早死左啦
有撚人信咩

原來美國介入都淨係比刀
藍絲真心弱智
鴉片戰爭咩而家

尼泊爾軍刀

曱甴?警曱甴依家用刀嗱

死黑警 你全家幾時死？

睇錯 九把刀

咁多個月手足一把刀都冇出過
真係好假

你都戇撚尻
支那人咩都食
仲要呢期食物小咗
支那人會食咗佢

調番轉講咪得

29把咋？

證明藍絲今晚出開山刀...

點解無 AK-47 既?

Kukri

ON9

流浮山200刀手

其他171人運刀

鴉片戰爭英軍都已經無用刀好耐啦

好似唔錯
留把俾我返屋企切菜

真係有架咁既車會唔影車牌?